輕醜(牙輕)呢類女人其實有咩優點

樣生得衰
心地差
成日形住佢把口好臭
而家後生白滑仲有得賣個肉, 呢個五官三十碎後肯定不堪入目

朱能到

雖然醜 但少少想同佢做愛 大大力抽插中出佢...